[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5722)

唔開？

1001唔開

佢唔撚洗開啦

應該p牌一日一post

超出上限 開唔到 sor

樓下輸錢

馬會輸錢

搶完唔開

多謝杜蛇

咪撚搶啦咁就屌你老母

咁你搶乜鳩？

巴爾狗咁都唔比多c

斷一

唔開搶嚟把撚咩

唔洗係到留名
一陣三點三抽

全po贏錢

錢已派 大家贏多啲

我

荷乙半大！！！！

英撚個陣廢到

大家汁幾多

Lm

幾時先抽中我

分開買最保險

我都話佢未訓架啦

6000幾

仲有冇

賭波只買5x1/7x1

睇波 俄佬respect

杜蛇

mon左幾耐po

你好撚旺

-300，等派

杜sir抽我，我可以含

杜蛇顛到

我了

抽到我

跟左條關 勁到

多謝杜sir

點廢法

lm

20k

滴露乳巴 payme呢

-2000

好

cdrom上曬水

唔好玩我啦羊蛇

我呀

其實我覺得咁樣幾BALANCE..

職乞

0345有咩部署

抽我

何穴咁早開波

有無80m

有錢齊齊賺

我覺得英撚不敗

落馬會數十皮野，爽死了

無 我覺得唔差

意大利角大

執左80k

死撚左返去49000

杜神 lm

冇 就係冇

咁撚精神

8k先岩

下盤穩了

8k 先岩 杜蛇

杜神聽日買咩？all in 跟

依家滾咗幾多

跟 多謝巴打

唔洗派 求水

史達寧，福仔都無
阿諾又傷左

秒goal

甘保甘保

荷乙半大-1

哥甘BO快撚到

荷乙秒1-0

Cash out 啦 唔買了
感覺會輸了

唔用傻福仲好 唔會拖慢曬啲節奏
係唯一猛治個位 半場可以換個側擊力強嘅翼

上盤夜

荷乙半場3粒 51100

好奇問
唔劉名杜sir點抽

阿梅爾Ｄ射手賣晒？
睇ＳＵＭＭＡＲＹ無晒Ｄ人

留名

Q

...賭仔學咩人講呢D

有依D先廢

又係呢句 日日都話變返$200注

我呢兩日先上返，之前無跟到

呢兩注 3000-》96000

H

Me

屌你日日都講

如果比利時一粒都贏唔到英撚
不如原地解散

岩架啦 你再出輸幾場啲人屌到你仆街

福仔ＦＩＦＡ２１神將

冇晒啲19000球員仲勁

我覺得要回下
杜蛇下條貼士出都未必跟

跑狗猛治鳩跑 先可以幫GAY格利薯跑開空位
呢個時候就會冇人記得KANE 佢無啦啦凸個龜頭出黎就入得波

垃圾驚先整到咁勁, 真人弱智咁

真了 呢注都無估到真係開出 知足了

搞笑嘢 大地之母 luv u

我了杜蛇

拎啲錢去happy下

停一排 等英超

但依家kane最好用法係好似熱刺咁
拉後少少 造波比左右翼鋒

跟

阿甲 學生隊派錢？

Lm了

杜蛇休息幾日先

俾你吸下運

今日鳩買好睇中左日職幾場角球

甘堡點輸

係 有250同sancho其實先full team 不過而家呢個都唔差

黎緊weekend

今次到我啦掛

依樣我認同

杜蛇有運 渣渣林鳩嗡個心靈投注黎跟跟先

屌 駛唔駛次次咁撚小推咁撚多

塞內加爾果場仲未收到
垃圾狗會

點解可以咁旺
做左法事？

總之唔好用福仔

甘堡快手567

呢埸咁西你都有錢嬴

學生隊 和
波蘭 FG
英撚9.5b
奧地利 半大

客win

鹿會俾杜蛇洗劫左

1-1

半大收錢

荷乙6分鐘半大

愈派愈贏 唔到你唔信

荷乙半大gooal

屌你老味易撚到

半大 CASHED!

咁樣半大！

好彩馬會派得切彩

10分鍾就收半大..

英撚角大好似有d太著數

半大搞撚掂

甘點輸

over 3球有無得派？

半場開埋全大可以嗎

何乙易到

好運

買咗1.5/2b
@5000
中咗派你100
因為跟咗你心水

想要意粉

屌你老母朝早唔見可以咁 打個和

挪威d波冇唒？

甘全格派$1000

阿甲 半和派錢

Z

正常抽，我尻up留名

有冇比利時手足

tot都留名

羊神

3:45 比利是？

跟唔切，針到傻左

一陣派陰司紙

已經算多人醒 得兩丁友理佢 平時應該小入嚟

正常都應該block左佢

回下血先，輸到驚

tot 同 peter

個個禁f5 無人留言

咁快就gel?

？

多謝杜sir
今日晏就一起身就gun了

仲有3球要叫喎

執返今日輸個啲

咁快貼飛 欣賞

我3.5都唔敢gel

Cap定圖

屌你地唔識我？

LM 30 6 500

一時唔覺意見唔到係佢

有

中

Ok

1

買少少英撚算

得

LM

ok

幾撚多人

!!!!

500

杜蛇加埋我

原來有50條友係度

多人到

CLS

屌你老母..留言唔見咁多人！！

Me!

好撚癲

我啊
場場跟你

Gchi skip cdrom

丐幫勢力大到

1秒50個lm

又起身遲咗

希望中我，針到傻

秒覆

咁快gel
我就真係gel得啦

波po長期有人mon post

又買左甘堡無跟大波

每次派錢先知原來波po咁多人

痴鳩線一秒50人

半2全2 ready

求社神加埋

mon post cd rom好撚多

唔點名都唔知呢個post咁多人

洗版

笑死

我要咗半主

有幾多平時係會留言，cd rom多到呢

都幾撚肯定有人mon 自己都睇住個鐘

夠數啦 咪撚留

一分鐘50幾個留言
仲勁過啲港女玩tinder

勁

一陣cdrom中哂

金寶綠水兩隊入波未

阿甲快半大

group有手足想多謝你
佢無連登ac

我都覺

兩日輸波輸撚左20k，連留名都輸鳩埋

連輸7注輸5k 乞返500都好

冇所謂 開心事

勁 我了

甘堡半場4球啦 咪煩

全cd rom 波po會暴動

屌你老母cd rom

真係咁橋入到嚟見到話3點3抽

你老母上次最快嗰啲全部抽唔中 後面嗰啲cdrom中哂

支持
利申冇lm

注碼都跟足

見唔到你留

上訓醒對答案

識跟

遲左

抵佢發

Bot都輸

真係以為上盤日？

抽埋先訓

支持

捉緊棋

奧地利
匈牙利
半大 2x1

學生隊

抽埋我ok? 入唔到list
抽中我 轉派比其他人

識玩 匈牙利又係一隊有前冇後

信念

抽埋得唔得

我去咗放個麵姐 就60個lm

2場對晒

Gun左200only

第一關同

齊贏

等埋杜蛇抽就訓

比利時重飛

x2

feel 到半2全2

杜sir

一般要幾耐？

聽日

最後一注

以家抽

等你500 食飯

60

荷乙2:1！！！

呂先生２：１！！！！！！！！

2-1

21

甘保

甘2-1

求抽埋 頭先無計搞到遲咗

冇留名，睇抽獎都過癮

係咪有人抽

半主重燃希望

意大利大波定細波

甘易撚到

3:45有咩心水？？

169比利時

又miss 屌

半場又收錢

荷乙俾多粒我止俄佬血啦

智障甲主入未

羊又有錢袋

gel撚得 而加抽人 唔洗lm

點解會咁我明明次次都係嗌杜sir

仆你個街阿梅
阻人中波

多左啦

其實杜甫真人係杜汶澤。。。

咁留名

半場3粒係咪有人抽

收到

.......

多謝杜生

智力低到咁派俾你都係輸

169反底

癲

多咗啦師兄

多謝

鞋油幾錢？

佢應該留個位派埋你

信169

3點9點買好
買埋訓

169

比利時

羊巴 唔到你唔服

肉酸到

下真係唔關事囉
純粹覺得恐怖

職乞俾少少職業道德 得唔得
人地都叫唔洗lm
仲喺到洗板

吹奏到好尷尬😅...

羊巴好撚有料d大波水

係唔係都lm

Llm

LLLM

點解會有人買客

我都個全字就係全黑木偶 點解會咁

首席信徒

阿甲派得咁快反而芬蘭未派到

已經分唔到真假

３：１！！！！！

Cash埋 羊巴

都係羊巴
Tg

最快覆我依個留言既話即刻派我500！

3:1

3-1

3：1 多謝羊巴

半場大波
羊巴

收錢訓覺算

恭喜你得罪 請留低500

半場4粒

4.5b gel？

我

無500

快 payme？

珍

唔係呀你地如果用iphone試下
唔通我自己set嘅咩

荷乙正氣大波！

真心覺得 杜大哥
好大機會成為第二位連登網絡紅人

打個贏字出黎就會有贏贏羊 點解會咁

我都係出杜甫

屌 以後唔撚玩日假 夜晚啲波咁撚順利

甘點輸？

4:1...

我無撚左杜甫

今日場東京

cls

４：１！！！！！！！！！

晏晝啲半大輸撚到on9

唔玩日職日乙是常識吧

4.5b巴打收錢

我打個杜字會出神

4-1

chisin

4-1

痴線

日本波真係有得skip好skip 一係買asw對家

4.5收埋 真係訓得

半場5:1 5:2 半主其他

Cls 波

屌你老母咩杜甫史人黎嫁你老母你無讀過書嫁 自然就會有keyword嫁啦屌你老母仲好似發現新大陸咁

好撚後悔冇買呢場半大

4.5大巴都收埋 真係止血了

你話唔五抽一，而家6個
重抽唔使畀我，登地個到我拎左6k嚟買7+，半場4粒，11倍有望

半場主其他51200

後悔

長眠吧

屌你老母我無係點解釋呀 我杜最威

kk

羊巴

5粒了

波台乞衣仲係咁多

派俾我

下口推咩

唉

5粒了...

ok我讀書小

抽咗啦 是但啦唔想再抽

土耳其

祝長出水長中

中獎暫0400 前
電郵HKJC AC
Lihkg123456789@gmail.com
逾時原有名單再抽

....真係有人唔知..

你咁認真教佢地

個撚個聽日都唔駛返工咁

好心咪咁撚柒啦大佬

你嬲咩

你理得人嬲咩

半場5粒了 無得派

我中了, 係唔係唔駛send?

你老味小學都有教啦 成碌柒咁

屌你 笑撚死

波蘭下盤有冇同路

hi

你唔使了

217 218 之後無219

原黎祖達去左踢u21... on9
唔怪得葡要輸

唔中 但恭喜六位巴打

被人炒左,做尻

我幫你再抽

我了 羊巴

喂 老4

我世三古天奴 你打個古字都會出古天奴

28 29 無30

一齊上

win

Send 左 多謝杜sir

全職買波

我成日一個月都唔見幾雞，冇份工我都冇本玩

抽都抽撚完啦 師兄仲留

如果4:4會點

羊巴好型

吹奏羊算

恭喜曬

羊巴3:45仲有冇大波心水

想要英撚+意粉

Pay咗比你啦

點部署下場

森七菜正喎屌你

中了多謝杜sir

Send左

無了準備訓

首席信徒真係會中

202200

345買乜好

有單接先有錢

黎緊國家隊生生醒醒開個大既

8射6中4入球 個後防係紙嚟？

？
琴日有落場

0$

以為聽日晏晝起身抽missed

51100
少見嘅自動飛過

Lm 加油

比利時對英格蘭 諗起贊路沙逞強

比利是 有冇人同路

羊巴派運

0蚊係咩事

暗號708

小學讀得書小反而有用

可唔可以用番100買水

馬會職員ac

我！

條友連踢?

有，但我輸曬落唔到注

恭喜 杜大哥連贏4日

sent

羊巴好耐無搵我

暗號3690

暗號:700

咁穩贏了

鹿會派彩可以再慢d

中了

「

ching 個jota 唔係猁狗個個
個app 可以del 得

柒咗sor
204200

重心 利雲隊

1211

英撚仲未入波..

T

留payme

快啦 出場未

恭喜

係咪ok 架

跟左你登地輸爆廠 點部署

智甲入未

點解甘易撚到咁 派錢波

主入未

Lm 贏左就唔柒啦

比利時英撚2.5b

米屈 你重心黎

半場就收錢

智甲賤撚到1球都冇

幾時先派我

比利時？

杜sir 暗號700

留咗名先

又唔訓

會員下盤差仆街死左 10 1 1000

第二個黎啦
佢超齡

比利時/波蘭/冰島全格10 1 1000

done

乖

多謝羊過左100俾我 我純粹痴運 我宜家再抽 10 1 100

OK

比1000$我我即刻去仆街死

無限抽獎大法

」

W

痴L線

Cd rom唔派

抽

狗會唔開三文魚

晏啲仲有冇？

0345 三蘭串一 有無同路

暗號3333

100蚊玩成晚最後去返佢主人到

成個PO淨係LM

咁就700幾600個留名

羊蛇點睇3點9

呢句岩聽

派錢夜
香港點會有窮人

阿梅半場真係5粒

想知羊巴認唔認到我

skip唔買

成班餓狗搶屎咁

中你

開球前要留名，規矩黎，好似係

杜sir 差我個個 暗號700

屌你老母最後俾番主人

笑撚死 物歸原主

好型

有運了屌

我終極後補

一陣屌波又冇哂人

開大開大！！！

好心你skip佢個名笑死

再派？

LMLM

三蘭串一 開波就贏既感覺真好
繼續0:0

5 1 輸錢

你仲未收皮?

留明
我
Lm

過左

派錢點知收返自己派嗰$100
51100 屌

匈牙利 奧地利 半場1.5大
5 1 200

你邊位

咁都中佢 整定

未撚中過lucky money

2

開波全部下盤gel住先

仆街又想留

你收嗲啦

阿假炸 半和頂實

Me !

講緊你個名仲未收皮

無限loop

掂！三蘭

你死咗記得通知我

中你 tg
希望你唔好再派出去

意 比 奧 半大 希半客就回本了

黑心

求下下個中既唔好再抽

貪我好腳頭

最快打到聖經新約 創世紀 你派我 30 5 1000

捷克 1-0 以色列

英格蘭9.5b gogogogogo

暈

聖經舊約 出埃及記

好唔好玩

葡萄牙幼幼學人讓4球

願主保佑你

有人打出黎 你就真係要派佢

係派佢

Pay咗比大呵撚了

利雲識入波未屌你老木

波po d cm 全撚部都係cdroomLM洗版

波台24

我真係冇乜抽獎運

意粉終極按屌

聖經新約 創世紀

人地出左三個u21 唔屌對唔住自已

有人打咗

我派既 1000 1 1

仲唔快d問佢拎錢

快

比1:0

比利時1:0

比利時 1-0 英格蘭

英撚乜柒都冇

死左好耐

2.5b -2！！！

唉 英撚

比利時匈牙利主勝 丹麥大波 全中10 1 500

咁你幾時死

英狗fg 24

買少少意粉主其他先

意大利 英格蘭贏 10 1 100

ok.

你都會派 世界變

屌你老母又抽.....

Poland踢左10分鐘得5%控球？

阿甲入未

Me！

今日新年？

屌你老木你煩夠未

我寧願睇互屌好過..狂lm..

英撚快入

我仲爭5球

遲咗

比利是

呢個真

lm屌你

丹12m

1:0

杜蛇帶領波台手足發大達的後果
個個爭住派

屌我起碼都有內容

Lukaku 護空門

曲奇點球

英撚開始刷

要轉運了

2222222 -8

入又係你 救又係你

丹麥 1-0 冰島

丹1-0

第一次射門就收你皮

過關
3X1
讓球
讓球
半場入球大細
星期日 37 比利時 (主) 對 英格蘭 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.84
星期日 38 意大利 (主) 對 波蘭 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.87
星期日 41 丹麥 (主) 對 冰島 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.25
中晒 5 1 100

這

英 波蘭 塞

叫糊

CD ROM會SKIP

成個post都係到抽

呢個post全部都係派職乞發達

有賓周 30 0 100

101100

派我

新年咁

好啊

突然間多咗好多對手

即場有咩心水？

100won

留馬會ac 即派你

冇 瞓得

Lm了西哥

21800000派我

快搵人派多次 想搶1001

英撚ng

波台多咗咁新人

gchi

29782374

搶唔到lm搶1001

白俄芬蘭派彩未呀

贏波就係要分享喜悅

掃哂意粉所有其他波蛋先

Check

333

點解呀

意大利對家咩都000

匈牙利 奧地利 快半大

中！

留名睇半場出嚟話好彩姐

1001

3333333

匈牙利 0-1 塞爾維亞

匈0-1

1002

差波蘭

心水最能清

快手半大

你要果2場同我一樣

匈牙利反cup

買左乜

意粉又撚狗

阿梅反cup 101100

齊叫齊羊
中左派你

你都係留返$100啦

意粉輸埋啦

可能落唔到好過落到呢

Csgo big vs ence 26.5s ence 12.5s

英撚成隊空難啦屌你老母

英撚0.5半細 10 1 100

88

Nice

荷乙主其他ready

大！

7+ -1

荷乙5-1

意大利奧地利差你兩個未入快啲入

咩網有得買

985

5:1

入啦入啦

意大利 1-0 波蘭

收幾多萬

今日會唔會仲有 快

意1-0

意大利-1

我糊都無得叫

奧地利 你老母入波未

英撚入未

109111344